毒撚扮工秒回

秒

本人唔主張通宵的

快

#2

聽日要返工？

請大家早啲瞓
通宵唔好的🙏

lm

聽日早啲起身出去行街街

點解咁容易肚餓

Off

聽朝終於無堂

餓底

尷

留名

近排netflix睇到兩三點
好撚傷肝

豬嘛

去邊咁正

特尷 個個po都係咁

佢唔係到通宵炸

都唔知有邊到唔好

好撚柒

4 5點

睇咩

爽留係屋企有咩做

去元朗再返屯門

咁你瞓未
Btw有咩好睇

同我pm

諗好食咩未

聽歌瞓

關你撚事

幾時同我 netflix n 超

Requested

笑下你

聽日食咩好 一齊諗下

講下咩事先

有女喇佢 離開毒撚圈子

咸吧
咸完別想了

now

龍門居樓下

個人冇乜自信心

可能會落街吸下氣

睇開咩

狗公？

幾時到我

傳出去 唔好比更多既人受騙

可以瞓耐啲

習慣自己整

ur place my place???

學下我
我overconfident
自己tune返低少少

夜晚先開架叻

二戰大事記 好撚正
之前睇ottoman empire 都好正

狙擊3.0

屯門牛

嗯

戲定劇

同問 仔is ok

Oh

二戰大事記 好撚好睇

有冇新台詞

beach

有冇睇過闇

系

kfc

錫啖

咁由佢

話tune就tune咩

咁你pm我

訓到三四點

我食緊美白丸唔想曬黑

我一落樓有m記 中資誘惑好強

Pmed

有病徵記得搵警署幫手

咁你學咗我狂妄自大先

[/member]

聽日就到

想睇ps i still love you
大家琴日推介左好多好戲

騙徒手法層出不窮

佛系
所有嘢都雲淡風輕

嘻嘻 我大西北 唔自爆

咁啊
廁所

咁荀

聽晚去

屈機

係

講咩

手抓餅好撚好食

避開

唔逼啦 無謂比壓力人

Go

都得
約

再錫

而家狗屋好危

想食啲特別野

咁又誇張咗

危過醫院

你太勁 學唔黎

好撚複雜 當frd咁

之前睇劇多 想中和下
altered carbon就出新一季 幾cyberpunk

淨係知燒腦劇

雪菜肉絲米

冇乜人性格似我

廢事

damn 早知早d上水

冇

真嘅

線上狂妄 線下毒撚

hi

大西北人自成一國

巴膠到

一定要

可以

加八爪魚

線上線下都咁撚fit

特別在於...？

有新目標未

大庭廣眾

會唔會尷

不了

好

我中意 你理撚得我

第一集都未睇

幾有興 遲d得閒開

打茄輪了我地

未 隨遇而安

今日心情幾好
雖然冇乜點訓過

嗨xd

依家都可以推介

認真嘅

咁都有得比

放下未

好驚 想走

肥仔！

美美好惡

OuO

花花

乜

對你唔會

Hihi

fd就wts
溝唔到，ex，一律唔wts

唔好再讚自己啦好嗎 作嘔

hea覆
因為你歧視970X膠

中意炆米多過就咁米

Hi ah

分鐘都ok？

yo

炆米好油

獨立啲好

難啲
你見我一日唔自戀
一日我就死撚咗一係就佢block鳩我

災難片 戰爭片 恐怖片 愛情片

都算放低左大部分 不過有時都會掛住，ff下咁

或者咁樣對雙方都好呢

唔會 ig fd都會講啦 何況你

女朋友睇緊love is blind. 講班bitch點互相r仔

真

揀飲擇食

樓豬有無掛住我

我中意食

你究竟幾時落手

夜深了

上鋼上線到

躝開 你唔係我個list

唔中意八爪魚
細個嘴嘟畀啲同學笑我似章魚

好食冇計

咁我都對你好

落架喇落架喇一定會上嚟update

我係值得投資架

愛情黎講最好加d動作

mean 一句總結曬成套戲

上黎喊苦喊忽

我有

我呢？

醜怪

粉><

邊個搞我巴膠或者970X膠屌你老母我實屌撚到佢反皮唔好第時畀我見到佢喺公立醫院出現

睇佢都就快blk左你

真人show黎我都廢事開
近排其實睇rthk多 其實好多野睇

邊個喺

After

6 years

愛情 唔加動作

no regrets
反正講完都一樣

正常嘅 等時間啦 最好嘅解藥

巴打諗定移民啦 做護士留係香港好閪

The Notebook

如果我有對象 打死都講

冇錢
同埋我一定要達成我兒時玄願
買太古城

飲少啲啦

cosplay緊？

人靜

no

好 我擺重本

hughug bro

都真係好住 仲好多日本人妻 少婦

讀b

梗係有啦肥仔
近排去咗邊

飲少啲

gchi

間唔中食下外賣都唔好話唔撚爽

想聽你講到開心返

Yes

愛你排第一

咩事咁開心

支持你

想娶你

反正唔係你

過黎圍爐

好睇推

好咩

好耐冇見

我冇

早等緊你

吹到

美b

識飲 冬瓜茶正

一齊鳩吹吓好過自己劈酒啦
sad完今日聽日無事㗎喇

我呢

你呀 你小時計都ok

但娶我好貴

十分好

飲我

又靜靜雞開屌

錢咋無
我無

我溝唔到

走開未

訓先 我弱

係
樓主抵屌

邊有小時

有人記得我想換耳機
然後帶我去睇
一朝早

然後我去咗行山

明明兩日夾埋冇8個鐘痴咗線我覺得我

898

唉 無人娶

唔吹膠的

好睇第一印象
邊有咁多日久生情

吹波膠

甜唔甜 太甜我會糖尿

真想屌到佢菊花爛

我最甜

佢話第一印象係我好fun
講嘅句句句子都好撚fun

今晚冇罐食 衰狗

點知你會點對我....

早抖

都慣

叻

贏咗少少

想Lam

下次一定秒到氹番

自己想沉就會越黎越沉
想sad就sad盡佢
完左就咪撚柒理咁多

我都甜

唔好呃我

你冇同我講過

真 一見鍾情先穩陣

睇劇
走先

我都睇緊

你都冇同我講過
btw我瞓了

唔得 我未飲你

唔呃人

我瞓了
勿念
唔好發春夢

愛我別走

你夜過我瞓

88

發你嘅夢啦898

辣殺

Bye

曾幾何時你話我唔瞓你唔瞓

巴打幾大

健康到 一定同仔行

我老啦

難

yaya how r u

真？

咁點搞

想飲水飽

女

難得10點幾訓著
12點又胃脹醒左訓唔返
日日loop

Not good

y

屈機 咁多女

想飲長島冰茶

工作壓力好大

個胃唔舒服睇下醫生？

你唔使我介紹啦

屌

因住你嗰胃

唔好再呃我 移情別戀

眼都痛

多左溫書打機 個人好似都充實左

很堅強

未夠班勸你
不過你想嘅話我可以陪你sad

最好係

飲咗水未

做唔完？

點會假

聽天由命？

加油 俾啲信心

冇移過

Wohooooooo

X4

很堅強x4

sad咪sad 收放自如最緊要

係 同埋轉咗工......老細星期六日都會做嘢 然後我電話不停收到msg 都係佢講底工作上嘅嘢

今日打牌豬了70大元
哭了

90度你會呃我 好快

定你個心無擺過落我度

180度唔呃 呃左正仆街

Ok lm等睇你pk

屌 男人最緊要有自己嘅長處
當你獨當一面 自信翻曬黎
就會發現感情親情都憨鳩㗎

Know that feel

我睇下自己仲可以頂得幾耐

快啲去

我之前400

望住個窗真係好有衝動

我都想

靠自己搵 我都係咁
屋企人仆街 朋友走曬 女就分無耐
咪做自己嘢囉

邊個叫我

係 咩事！

唔好望

好想好想

個數字叫你死吧

試下創作啦

閂好佢

扮梗乜工

冇呢一日

看更

自己幾年前都試過咁 好明白果種感受 好心痛
不過我經歷完想講係有出路

清真係秒回

正職？

得啦屌

信你架啦咁我

門口狗

[member］10歲？[/member]

I really love u guys but I am exhausted man

想復活

算係正職
依家咁嘅時候 無計啦

真心嘅

6歲

吠兩下

夜更真係好辛苦
對於一個好鍾意瞓覺嘅人嚟講
救命

咁癲 好咩

我本身冇心

聽日再call我

我夠想

就收工

分開電話
放工熄工作的電話

但有感覺 識痛

樓豬返保安的

早抖bb

又抄

冇錢

抄乜

成日都唔捨得瞓

屋企人而家唔洗返夜更我都放心啲

88 bb

早瞓身體好

這個ac是我姐姐的

是但舊機都可以做返工電話啦
都係聯絡姐講真

攞起支筆 鍾意邊個明星就畫
聽歌想聽乜就跟住鳩唱
唱punk叫到甩肺為止
咁撚憎個世界就寫啲憤世嘅嘢落張紙到
用最撚惡毒嘅字句寫低自己的憤恨

呢啲都係發洩 都係創作
你想夾band就練定bass guitar or vocal
等多半年 我陪你夾

作我的詩
你望到我個名諗起咩

個生理時鐘已經亂曬

乖 別偷偷看成人台了

舊機一早俾晒屋企人用

加一 聽日仲要10點起身

頭痛

祝福你

屌你

對住我？

教我

錯咗就一定要返轉頭

頂 我都係

入嚟幫手推完 再share出去推 唔該唔該

重燃運動之火！！

洗唔洗咁

我吠開三下

有咩做

對住塊鏡

你喜

約左frd食飯呀

擔心啲乜？

Hug

早抖啦

返輪班身體會差

多fd子

睇嚟教過

咁你dum一首cover上黎啊
j死我

唔好瞓

都話姐姐的

呢到係成人台？

去街街咋

狗強非狗

岸鳩

唔由佢得唔得

對的

好惡
可能溫柔啲會好啲

認真夾唔夾band

5sick。。。

會猝死

學

我越返越健康
一嚟瘦咗
二嚟暗瘡無哂，皮膚好過讀書
三嚟，病少過讀書嘅時候

應該痴咗線

5學

好掛住男朋友佢去左飲野

好型加一

生命冇咁脆弱

咁幫你唔到

唔瞓會情緒差

唔知老咗會點

做咩仲唔瞓

好掛住男朋友佢唔見左

唔洗幫的

唔瞓都夠差

教成點？

晚晚四點先訓

得啊

教細路最辛苦

皮膚都係

唔見左幾耐

好精神

你勁

好掛住男朋友佢盪失咗路

我都想知道，不過返呢份工就知道係賣健康
唉屌，希望可以keep住健康

唔見左兩個月

本身都差

日夜癲倒

晚晚追po

唔痛

好快搵得翻啦

共享位置

日日9點起

唔攰咩？

我係到。。。

你係mon po

佢成日呃人 大話精

小妹都係

真係搵緊人比返個心我

等埋我牙

有水飲係唔同啲

你靚女

唔同左樣啫

一路mon一路打機

希望唔好冇得飲

讀B你做咩呃我妹妹

屈機 打咩機

邊個偷左你個心

呢啲唔急得

牙雀

認錯人 我仔嚟。。。

Pokemon

有得飲好飲

牙雀死左喇

打唔打傳說

Switch?

你靚仔

唔打

細路就係呃呃氹氹

Goodgood聲飲

yes

我係 但我得161 點算。。

等緣份 想揾人嫁了

車頭大燈好似係1/30000

你當我係咩

好鍾意嚇啲細路

想試drummer

我要發動魔法卡 死者蘇生

又想r機打

爆機未

溝150女

咁快？你幾歲

穢土轉生

又得姐

佢轉戰成人台好耐

仆街 之前出左兩日通兩晚頂終於齊圖鑑
後尾換機無曬資料
依家半棄驚

做乜咁傻仔

有咩癖好

是悶

都型

小心佢拉你

佢地想要米8。。。

lite 換 new switch
竟然無雲端儲存
dklm垃圾nintendo

女人嘅秘密

睇佢地啲京京樣我就kai針

要遇到個岩嘅人好似好難

變態姐姐

Ukulele = decoration

小妹6歲

通常同你打機嘅都。。

我都唔知

禾系

佢冇嘢多 得女多

咪踢爆

你點知的

幾時打啊yo你

係 由其感情世界

有錢到

又用家姐ac

我屌你老母 得我一個一支公。。。

聽日？

可愛啊

又咁樣

肚入面條蟲

我都係。。。

ok 唔好玩嘅都

寄生蟲？

年輕真好

dont do that

789最qq

唔好偷睇成人台呀

suck my dick na you。。

俾人掠左七舊

大家好，我又瞓晤到

早晨

ys

你大把

睇吓有無人跟

Ok seen

我冇朋友

唔好呀，我要瞓一定要是瞓翻

今年剛剛小一不用上學 開心

點算好

溝唔到女=辣殺

又呃 我6歲識字架

有沒有大陸同學？

我都係英文白痴

一失足成千古恨

我有女

真 如果男嘅玩ukulele
鼓一定溝死女

有 他們去了大陸回不來 我的心好涼

咁你去啦

點解我唔覺

見過有男仔玩幾charm

即刻打

這麼小便懂得心涼

求介紹

變聲器殺唔殺

ukulele wor

絲打，日日敷面膜啦
要對自己好啲
keep得好啲

小妹

無所謂啦照殺

又男又女又老又嫩 你殺曬

有請偽毒樓豬

我姐姐教我的

我懶其實我買好多護膚品 但懶去用

殺

是的喔 又charm又q

你咪試緊

攬住隻肥貓好暖

有冇人掛住我

比我攬下得唔得

????

Me

攬住我牙雀

Love you bb <3

聽日打機 跟否

他是禾的

我就係望部電話無睡意

幾時？睇下得唔得

我嘅兄弟

望我
你會寧願訓

咪咁孤寒

早 冇

讀讀子

眼瞓了

有人叫你

唔捨得放手 佢訓著左

唔係

精神呀豬

你姐姐教壞你

有野未做完？

咁小妹攬住你？

3點半啦

冇啊 生理時鐘錯曬

我不準你咁說我姐姐

唔搞les

Is ok 重早

我見你係絲先攬

佢認錯我

隻肥貓會妒忌

以前我都係
不過諗起而家俾senior屌嘅時候就會內心咒罵佢：「呢個老女人，心理變態」

唔想過幾年俾junior咒罵我老女人，要努力keep好啲

呢啲位有分加

聽日10點起身又聽唔到鬧鐘就gg

污糟邋遢

屌沖個涼先

2？

為左你我決定沖涼

佢唔會 小妹唔是貓

無感覺

笑死絲你好搞笑好多心理小劇場

樓豬有新女
970被frdzone

覺得自己就嚟變咗盲俠

970

咁快啲去瞓

扮 咁我走了

Dse

你對號入座左

真沖 返黎吧

有陌生人味道佢會唔approach 小妹我㗎

好 咁我等到1001

呀？

訓

樓豬有新女，唉

嗨

掛住你

垃圾

四點喇ching

會唔會去唔到1001

唉 啱啱先沖完涼

咁去我個心到

聽日早啲上水

唔洗返啊 可唔可以專心啲
明天去行街街

下我Miss jor咁多嘢？

唔要喎

講笑咋

點解唔休息下喎

重偷緊

Miss me

例如我，依家乜柒都唔識 比大陸仔屌打

唔出街會死

咪撚偷啦 真心

我而家都係

係屋企最開針

開燈

？

都似

去咗邊

耐無出街

弱者

唔會

你好

屌你聽朝要溫書

咁出去一陣啦 你需要休息真心

唔溫啦

我準備好瞓

入唔到u

聽日返工？

屌 好辛苦
已經分唔到肚痛定m痛
狂去廁所

趕我走？

鍵盤戰士

冇架 一定要逼自己睇
咁上堂啲notes點算？

放到禮拜三

有冇嘢屙到先

要唔要讚下你？

唔約？

試下唔好

我毒

冇
但好撚痛

你得嘅

咁你想瞓就瞓啦

放咁耐？定比人炒左

咁應該係m痛喎

請讚

飲熱水

未眼瞓

一二屋企有事要拎假
其餘本身有假
今日就係老細叫我休 見我係咁咳

傾到瞓著

咁繼續傾

會唔會有肺炎 擔心你

你唔同我傾

上水
冇啦啦瞓醒
跟住佢三點幾話啱先先搞掂啲嘢返緊屋企

心情差都可以搵人傾下計

你好叻叻喔

係。。。

我氣管唔好

傾緊

陪佢

7小假

聽講你比人fd zone左

隨傳隨到兵